有冇amazon 買windows 10 pro key 抵玩推介??

有D得幾蚊USD 唔知堅定流

點解唔淘

淘寶 十幾蚊 可重用 尋日先買完

ching有冇淘寶邊間shop/賣家 係試過OK??

又要真又要平

梗係堅係幾蚊啦屌
寫幾蚊唔通收你幾千蚊咩

幾蚊又真係平既

咁想知真唔真打去ms cs問下lo